[突發]蘭桂芳開緊拖

6:00am個陣有人係到嘈交 跟住有幾班人係到立晒嘢追住條友 有冇人知咩事

Lm

留名跟進

有冇片

日日都有架啦
都係搶女/種族歧視 問題多
white trash圍爐既地方 狗也不屌

真係好驚，嗰嗰都喺度跑喺度跑
我都唔敢擰個頭去望
諗起都好驚

星期五六晚嘅老蘭，無呢啲先唔正常

蘭桂坊，是但啦個個星期都有嫁啦

Mk雞上咩連登
比人屌左未呀

重點係個陣係三四十人衝 大規模過平時十倍

平時個款同今次好唔同